IQ 題 從出江湖之邊個犯國安法

黃生，林師奶同佢地個女蘇妹妹，一家三口係屋企睇收音機突然，支那國安上門拉人，點解呢？

二頁開故 不推文

估

睇收音機?點睇?

唔係重點

條IQ題係問邊個犯法定係點解犯法？

both

答案係李斯

講啦